全香港嚟計天文台氣溫最高

唔怪之得成日都話全球暖化啦